地球聯邦軍祝史密斯高文早日康復

get well soon

成班冷血

早日康復

雲爺爺希望高文可以早日康復

打機成日買佢